恭喜C朗美斯齊齊登機！

新 球皇 法國麥巴 同 巴西neymar 將會取代兩位老人家！